美國提升對日韓旅遊警示至第二級

日本和南韓的新型肺炎確診病例近日快速增加，美國國務院與疾控中心提升對日韓旅遊警示至第二級。

國務院呼籲前往兩地的美國國民提高警惕。疾控中心則表示，日韓兩國的新型冠狀病毒透過不明途徑出現人傳人情況，呼籲長者與慢性病患者考慮如非必要，推遲前往兩地。

日韓都係抵撚死架啦，原本可以隔岸觀火食花生變左深受其害